有冇人好掙扎唔知今晚岀唔岀好？

本身已經下定決心今晚要出，淨係守住示威區，等聽朝援兵嚟，點知而家示威區又封左，又有人開post話唔應該今晚去，應該留力聽朝去，好驚今晚去到唔夠人，輕輕鬆鬆地班九清場，有冇人話俾我知應該點做

我想去 可唔可以一齊